你地既人生過得正面定負面

每朝七點起身 坐個幾鐘頭車去返學 中途轉下珠聽下歌 返到去上一堂就放飯 同班fd諗下食咩lunch 最後決定食M記 廿蚊餐加大28蚊又有紫菜粉 食完返去上兩堂又放學

唉屌 朝朝七點起身 坐成個幾鐘頭車返學 玩來玩去都係轉珠 聽來聽去都係果幾首 返到去又要上堂 聽極都唔明又要交野 放飯果陣又諗唔撚到食咩又去食M記 廿蚊餐都變廿幾蚊餐 加包紫菜粉又要加大又28蚊 仲要隻味淡到仆街 食完仲要返去上多兩堂先放